5歲戰鬥男童連做4105下伏地挺身 獲總統贈賓士

俄羅斯車臣共和國一名男童庫拉耶夫(Rakhim Kurayev)，年僅5歲，卻能連續做4105下伏地挺身，中間沒有間斷，更獲得車臣總統卡迪羅夫(Ramzan Kadyrov)的讚賞，送他一輛白色賓士車。

據英國《每日郵報》報導，庫拉耶夫近日挑戰不間斷伏地挺身，最後結果是他在2小時25分鐘內，完成4105下。但他原本向卡迪羅夫保證，自己能完成5千下伏地挺身。雖然庫拉耶夫未達5千下目標，但卡迪羅夫仍讚賞庫拉耶夫的表現，形容他「完成不可能的任務」，並送了
一價值約新台幣112萬元的白色賓士車給他，還對他說：「讓你爸爸開車載你去兜風！」

庫拉耶夫這次的伏地挺身紀錄，已經打破俄羅斯的紀錄，但俄羅斯官方並不採納，因為他們認為庫拉耶夫拍攝的影片記錄有「瑕疵」。不過庫拉耶夫依舊在當地是個傳說，他算是職業練家子，從小就進行各種體能訓練，甚至練出一身肌肉。

全體連登仔一齊做都未必夠佢黎
（預計99％係1下都做唔到）

有幾難

諗咗陣乜野伏地挺身，原來係掌上壓

連登仔隨隨便便就連續做到四萬幾下啦
唔信就叫我樓上樓下拍片做畀你睇

我做唔到，你樓上唔知咩叫伏地挺身

連登仔cho碌鳩四萬幾下就有機會

乜唔係「俯臥撐」咩？

以為伏虎拳

其實伏地挺身傳神又正宗啲，伏地起碼俾人知動作標準係要差唔多掂地，好多人做掌上壓偷雞離地幾吋

痴撚線 做足兩個幾鐘

掌上壓（英語：Push-up或Press-up，馬新稱伏地挺身，中國大陸稱俯臥撐，台灣稱伏地挺身）

痴撚線，5歲做四千幾下得架benz，個總統都幾孤寒下

屌 睇標題以為賓士係一個職衍

車臣獨立咗未？

我雨革開始一直一日做100下

有無可能啊 會攰架喎

仲有車臣黨？

引體上升難d

唔係手肘大約90 度就得? 仲要貼地？

連仔可以一次做100下都當你贏

我每日都做喎
正常中學生應該都至少做到50

就為因為中學生先做到50
正常中學生運動量多個成年人

5歲送架車做乜？定玩具車？

其實唔難

果四千下動作正唔正宗先

唔正宗都難啦。

自己虧就以為全世界同你一樣

咁細個就操肌肉
大個會唔會連160都無

記得之前睇過條片 係美軍嘅活動 搵人挑戰連續做70定100下掌上壓
最後個大隻佬都做唔多 好似60下咗上下就做唔到

怪物

香港消防員紀錄好似都係幾百下

過度操練會造成生長板傷害，進而影響身高

咁個人重 相對真係難d
我小學做到單手push up
去到初中冇練就做唔到
都係依家做得gym多先做到單手

5歲 我6歲個時仲食緊屎

正路都送佢上火星

記得之前有單新聞報有條友連續做幾個鐘掌上壓就器官衰竭死亡

10次已經係極限...

佢雙臂到底有幾強壯

This is China.jpg

香港代表龍威

入職考試好似係500

好似唔難如果練開

送了
一價值約新台幣112萬元的白色賓士車給他，還對他說：「讓你爸爸開車載你去兜風！」

如果係中國,老豆會賣咗架車拎去賭

細個輕磅
大個重難

好似有專家話過太細做gym對身體發展唔好

要完全姿勢正確，真係好多人一吓都唔得

咁慘

求教咩叫完全姿勢正確

好想知自己做唔做到一下

咁撚堅 一拳一件都得

連燈仔求其萬幾下都做得啦 渣㗎

做兩下已經好倦

兩粒鐘 5歲？

915

巴打咁坦白

我最全盛時期

掌上壓全間學校冇人夠我勁

我真係閒閒地都200

不過為人比較低調，唔鍾意出風頭

我叫佢就咁撐，唔洗上落睇怕都頂唔到兩個鐘

自己廢仲大大聲講出嚟

我非常標準咁做
可以連續做到3 40下

新移民 屌你老母

結衣bb比我屌我真係閒閒地傳教士式怒屌三粒鐘一萬幾千下伏地挺身上落鋤落去無難度

無片你話佢舉起欣宜都得咖啦

以為送賓利 破紀錄先得benz

唔做其他動作？唔使返工？

睇住佢做都好難, 好撚悶

掌上壓練唔練到體能
我體能弱到爆 跑兩個圈已經見頭暈

比你用屌地form 你都攰啦

好多人掌上壓剩係壓下體咋

諗起呢單野

應該會高個連登仔

其實細個係比較易做，未發育骨架無咁重！我中1,2時做十下引體上升好易，發育後做1下都難！
當然佢4千幾下本身就係勁過普通人！

屌係咪咁撚勁 4千下.. 大佬呀戰鬥民族真係戰鬥民族

做掌上壓做到彈起??
離地幾吋???

如果係真個細路會唔會破左健力士?

成人有冇可能做到？
定係佢未發育骨架細+輕先有可能？

鳩做4000下都難

4000痴撚線
我做完40都要抖

Yup
橫紋肌溶解

唔夠佢打

所以你未咁撚窮

如果有youtube片就好

做得30下
自認垃圾

利申返 中學果時體能好好多

咁細個練到成身肌肉會唔會大個好矮

其實點計都係體積細優勢大好多
就好似螞蟻舉到20倍體重
鯨魚上陸地會俾自己體重壓死
不過細路的確都好勁

買埋個仔

起碼Bentley啦

咁屌地4000下難唔難

20kg...你親身落場試左先出post la

戰鬥民族

我單手每邊2000下計唔計

唔轉支勢屌4000下，抽筋都似

佢一拳應該打得死我

香港5歲做到4000下，你估林鄭除左拍手仲會做d咩？

關乜事
Rhabdomyolysis呀 google 下啦

數既仲難過做既
數到咁多下分分心都唔記得左數到幾多

好快甩晒頭髮，之後變到好撚勁

無啦
班人轉哂去isis，死得7788

以前睇好多佢地為獨立而戰既片(果時有個網係佢地開，有齊所有片: 有第二次車俄戰爭既伏擊片，仲有一個小隊喺森林打冧兩架bmp既片，仲有第一次車臣戰爭唯一幾個生還俄佬接受訪問時手都震埋既片)，果時好敬重佢地，覺得佢地係真戰士。

可惜自己搞臭自己，做isis

個老豆乜都冇做 就有架新Benz

身高1.65m

人地5歲已經考車牌啦 唔係點楂架車

車臣真係好堅

咁唔係益個細佬喎 益佢老豆啫

會唔會心算計呀